[港產片]冥通銀行特約：翻生爭霸戰

幻愛同麥路人以外，另一套港產片
大陸上唔到嘅鬼怪題材，除非夾硬話係幻覺
班底有幾多藍屍紅底就自行判斷
選角算有新鮮感，題材亦地道

琴日睇左 其實都還好嘅 比我想像中好
個concept幾新鮮下

有時真係唔知佢地點溝埋一齊拍
又有黃又有藍又有紅咁

睇trailer好似幾好笑

唔講唔知上咗

第十八層地獄 喺香港禮賓府

睇錢份上

邊d藍?紅?

節奏急咗啲

題材幾好
但係拍得好悶 晒咗
error嗰幾幕好睇過成套戲

蘇麗珊演技未夠好就唔好成日大頭影佢

但係佢sell樣

中間個啲一齊睇鬼片影下冇所謂，但睇佢喊極都得個兩滴眼淚就好尷尬

成個故事都好垃圾

好期待阿爸之後會點出現
點知得個一場 唔洗搵袁富華做都得

又南

睇到禮賓府個下,心諗:違反國安法,拉得

今日睇完,感覺好似睇咗八十幾分鐘高成本微電影
散場個陣後面有對中年夫婦話error幾搞笑,心諗:原來error咁入屋
想問下片尾首英文歌係邊個唱?感覺似王敏奕,可能係因為佢早排簽咗星夢做歌手關係

唔怪得我成日都覺得入面有啲恐怖嘢啦

睇完覺得嘥咗袁富華

睇完，蘇麗珊咁正既？
好GFABLE

想問大家覺得值唔值得入戲院睇？